估唔到AASTOCKS都好黃！！

logo好藍

冇中國金融國際 (721)

隻隻升，721 唔見人

抽下水啫唔使打晒J下話
不過
咁做就啱
屈黃令到啲藍絲覺得所有嘢都黃就會自己收皮

美心logo 好黃

你咁樣出post會唔會搞到人比人照肺
Aa 本身好多新聞藍同紅到核爆

紅㗎戇鳩
膽汁定底褲好黃

阿思達克財經
AAStocks

★★★★★

AAStocks總部位於香港，是一個財經網站，旗下包括AATV。

AAStocks為中國上海大智慧股份子公司。

============================
共業 REDSTOP
Android: